2023-03-01
    - Améliore encore la recherche Google pour la commande /definition
    - Améliore la gestion des exceptions pour les tokens
    - Ajoute le système de Gitlab CI/CD pour la compilation et les tests du projet
2023-02-28
    - Améliore la recherche Google pour la commande /definition et modifie ses tests en fonction de cette modification
2023-02-25
    - Modifie le standard de programmation pour autoriser 50 lignes par méthode au lieu de 45
    - Améliore la recherche Google pour la commande /traduire et modifie ses tests en fonction de cette modification
2023-02-23
    - Ajoute plugin pour l'exécution des Tests avec le terminal
    - Améliore la structure de SerpAPI afin d'appeller la méthode CreerGoogleRecherche à partir des enfants, plutôt que dans la classe GestionSerpAPI
    - Modifie fichiers de module pour les tests
2023-02-22
    - Fait les tests unitaire pour la classe BotCommandes
2023-02-16
    - Corrige erreur qui se produisait 1 fois sur 2 avec les commandes qui faisait planter l'application
    - Fait la fonctionnalité permettant au bot de faire la commande /definition [mot]
    - Modifie le projet pour utiliser la commande /definition plutôt que /topliste
2023-02-15
    - Fait la fonctionnalité permettant au bot de faire la commande /convertir [nombre] [unitemesure] [unitemesurevoulue]
    - Ajoute une classe Enum pour les option des commandes du Bot discord
    - Fait la fonctionnalité permettant au bot de faire la commande /traduire [atraduire] [languetraduit]
    - Ajoute une classe Enum pour les commandes du Bot discord
2023-02-14
    - Intègre la structure de SerpAPI selon le diagramme de classe
2023-02-11
    - Corrige les messages d'erreur dans le log lors de l'exécution du Bot
2023-02-09
    - Fait fonctionner le Bot en utilisant la structure du diagramme de classe
    - Améliore la gestion des exceptions du Bot et des Tokens
    - Créer les bonnes commandes pour le Bot (enlever les commandes de test)
2023-02-08
    - Fait fonctionner des "slash commandes" de test au Bot discord
2023-02-05
    - Configuration de base permettant de faire fonctionner le Bot Discord
2023-01-28
    - Installation du projet avec Intellij
    - Initialisation du projet en utilisant Gradle


